[超重心一日一場]

拉科下盤
皇蘇個勢咁好仲有2.1win擺明有鬼

過左入來
留名跟進

1比0

同路，同概念

希望我們是對的

準備收錢

半場3比0

點解唔早啲見到個Post

學野

收錢

事前中都冇人理 幫推先

等樓主今日重心

基輔戴拿模下盤
主隊就算贏都係包尾，對手一定要贏先穩陣出線肯定有戰意，但竟然客勝有2.08高水，似有伏

有真飛都無人理

對左

紅埋

2比0對面仲要打少個

咁就兩口 留名

聽日跟!

3比0gel頭收錢

4比0

留名

6比0

地獄黑仔王lm一蹟即輸

巴打勁，支持

Lm

祖記-2
作客都大炒，返主場對面仲要無戰意，大炒無問題

岩岩神級盤口 -2殺

今晚心水維拉利爾上盤
大家都搶緊分但星隊個賠率冷到過左龍，應該有古惑

回飛

回咁多飛未必得，未買嘅話唔好跟我再度另一場

出多場重心心水卡斯洛達[0]，多飛到好過分，有信心
另外維也納迅速[0/+0.5]
同埋緬恩斯-1
兩場小注
祝大家贏多d

Gun

gun

LM

2比1

買左飛燕 係咁回飛

回少少姐，未必無嘅，頭先維拉利爾真係回好多所以即刻覺得開唔到上盤

留命，點睇曼個場？

希望中 中左可以跟你

曼嗰場強陣應該贏倒但太低水，但-1我又覺得未必開倒

費倫巴治1比0

ching點睇修頓

修仔真係唔知，個人覺得主勝1.34都未必開得出，俾我會搏下盤

緬恩斯2比0

一齊集氣，杯佢老母

不了

卡斯洛達由受讓變讓人

重手咗😭😭😭

仲追唔追

有本嘅話可以試下

維也納1比0

但盤都轉埋咁鬼
點解咁睇好